其實好想問不受傷不流血不被捕 咁革乜野命 抗乜野爭

同5年前其實冇分別 你地出去坐出去瞓有咩意思?郁啲就話人係鬼
人多就話 民意夠大唔洗衝 人少就話太少人唔好送頭 真係好想問你地呢班香港人憑咩爭取民主自由

利申揸bc 但69 611 612 616 617都去左野餐

堅持不被捕就夠啦

真係好撚戇鳩 下下都圍 淨係圍喺出面 咩都唔做 人地擺撚明唔會理你架啦 又話乜撚野爭取民意 唔好失中間派 屌你老母呢啲說話5年前已經講緊 講咁撚耐行動升級 升左啲乜野

你地咪負評我唔出聲 繼續覺得我係鬼囉 事實係 香港人唔敢作出任何犧牲去爭取呀 怕呢樣驚嗰樣

又要學人搞革命 話咩行動升級 個政府都唔撚驚你啦 人地就係睇撚死你班香港人唔敢做任何野

負評又唔敢回應 你地同林鄭同niggachu有咩分別?回應左去邊

港人仲要返工

新acc

好行夾唔送

原本612我都仲覺得香港人有希望有夠 結果616睇到嘅係有人死左 有義士仲喺臭格 你地班撚樣仲係不聞不問 淨係識喺度嗌口號 永遠叫人唔好衝都有藉口 616嗰晚連啲人搬水馬都要比你班撚樣話唔好搞事

代表啲咩？你咁樣就咁留一句新acc其實你同你username真係好match

咁你衝咗未？

你地咪自己諗下 依家喺出邊做緊啲咩 包圍嗌口號有咩意思 下下驚得失中間派失民意

老實講, 而家未有主流風向講革命 / 未升級到革命層面
連 推真普選呢個TOPIC 都少人提

香港嘅和理非始終佔好大比例 你見612同69嘅人數都差咁遠就知
612眼見好多人企最前俾人猛咁打 最後都係得少部份人有還手 會扔野已經叫勇武

你帶頭實有人附和你

屌講起就嬲 見到有一大班撚樣拎撚哂啲物資 然後有起事上嚟跑得最撚快

你食撚屎啦
係講緊衝嘅時候要識保護隊友，唔好落單，齊上齊落呀7頭

咪撚戇鳩啦。發夢試過帶頭比人屌係鬼叫我唔好搞事。

你食撚屎啦，講撚緊你班撚樣吹左幾日風然後依家仲嗌緊口號呀柒頭

吹呀？

不如掉返轉講，正正因為你有BC所以你先可以咁講。

其他人大部分只能生於斯 死於斯

你班人咪繼續驚得失中間派 驚失民意囉

6.11先第一個post
你自拍一張警署總部相嚟睇吓先
唔好攤住梳發叫人去死

係 我認我揸bc所以可以有咩事就走。但正正因為有一大班香港人淨係可以永遠留喺香港，佢地都唔敢為自己嘅地方做任何野，我真係唔覺得包圍叫口號瞓街哂體力有用

認同巴打

今時今日仲會中你呢d分化撚計嘅唔好叫自己香港人la
送比大陸啦

事實係咁 就算你咩都唔做 cctvb都係會話你地係暴徒 都係話你地破壞香港經濟 根本其實香港人已經冇野好輸 但都仲要驚呢樣嗰樣。

快樂抗爭

係班販民驚得失選民 屌佢老母明明下星期就G20大好機會升級係都要話留力7.1

我真係唔介意你地話我係鬼搞分化又剩 只係想講返我眼見嘅野出嚟。事實係咁。永遠都係和平快樂嘉年華式抗爭。拉攏中間派嘅後果永遠只會係越嚟越少義士。

不受傷不被捕係意識
即係做好保護行蹤 唔好落單 唔好戀戰
唔好為受傷而受傷 唔好坐定定比人拉

唔代表乜都唔做企係後面不受傷不被捕 唔好曲解

屌你老母612朝早7點我個男仔fd企我隔離比人格硬話佢係通緝犯拉撚開左呀。而你地班人仲企喺隔離嗌口號冇人跟我向前帶佢返嚟呀。撚有人跟咩不流血不被捕。

事實係到依家都依然有一大班人係到叫人唔好衝 話唔好比位人入

到依家仲可以講埋D咁撚on9既野真係唔知做咩

指出黎又比人屌分化

佢鍵盤上衝左

係架 好多人一黎到就上full gear先 然後企中後排

我真係唔撚明 點解我揸bc都仲可以做得多野過你地呢班 永遠只可以留喺香港嘅人。
將個問題將個事實講出嚟又要比人話分化話鬼。你地繼續開嘉年華we will be back啦

你果句人多人少都唔衝得，叫d和理非點駁呀

香港人根本仲停留緊不勞而獲既心態比政府姦到上心口 咪出黎行下 無風險拎光環 一千米外見到催淚彈d煙就奪命狂奔 享受下比人讚和平 比d掌聲自己既快感下進行“抗爭”

老實講佢地無錯架，做比世界睇等美帝打救真係唯一出路
單靠呢班香港人，點自己香港自己救呀

人地幾十萬人暴動推翻國家級極權統治，就真係自救啦
我地兩百萬?人口四分次一? 好多人各有包袱呀，要養妻活兒呀！你地無腦勇武撚勿分化啦

你話真係暴動，搞到警犬搞唔掂，支那一派解放軍都一定輸? 美帝講明一但支軍入城佢地就武力介入喎

你地唔係等美國佬救咩? 做咩仲和理非，講到底咪又係唔敢上身，想單靠國際輿論就要美軍為你地灑熱血 要美國為你地燒銀紙

說穿了香港人就係想變又唔敢變，只可以係政府比你做既框架下搞下小動作發下情緒

之前仲有個臨時政府post勁多正評 真係得啖笑，你估你班友出黎行下維園金鍾就真係革命咩建立臨時政府 孫中山都有搞興中會 同盟會前身啦 你地敢搞地下組織咩? 真係講經

大家乖乖祈禱乞求美國肯出手救港啦 再講自己香港自己救真係得啖笑

利申 支藉警犬三毛分化撚 負皮block柒我啦

其實點解個個新ac post都有pattern
開完post冇人理，幾分鐘之後自己再講啲無謂嘢，之後就有出嚟踢爆佢係新ac2/分化
之後佢答啲嘢好激動好無理，淨係屌，唔知為咩

最撚嬲係企前線full gear但有事第一時間跑走。講撚左退係向後齊落咁退 唔撚係跑。次次一有人跑就全部一齊跑。真係企前面嗰啲咪落單囉。仲話咩不被捕。冇覺悟就咪撚拎物資上full gear企中前線啦。

班販民左膠打手呢排一有人批評佢哋就話人搞分化 事實擺在眼前烈士都未過頭7 乜都未爭取到班撚樣已經係咁食人血饅頭話要血債票償

我自己幾個朋友仲喺臭格入邊 你地班撚樣次撚次吹風叫人出嚟然後嗌口號。又要唔撚可以比人屌。永遠有人講個問題出嚟就話人分化話人係鬼係剩。你地咪繼續開嘉年華囉。

依家有烈士死左，一大班義士比人拉左傷左。你地仲要戇鳩鳩叫口號支持犯民叫人血債票償。老實講你地同賣tee嗰班柒頭一樣都係食緊人血饅頭咋。

金鐘光環好撚勁架
唔準質疑
勁到操控輿論叫大家唔篤灰唔割蓆
明明篤灰割蓆係泛民左膠做先
我講由2014開始呀

大家都仲未突破到和理非枷鎖
勇咩武呀
2016年果班就係勇武喇

事實擺在眼前 政府依家又係一味拖 唔撚理你地 等你地繼續哂體力 再一炮過清9你地 你地覺得叫口號有用嘅就繼續 we will be back back返屋企啦大家。

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

616晚617凌晨 幫手搬水馬都要比人話唔好搞事 我真係唔撚明

收皮啦

你係邊呀

616遊行嗰陣 同幾個朋友一齊衝出夏確道 都要比天橋上啲撚樣清算叫我地返入行人路 比人影相又剩 你地繼續揸住200萬1人嚟打飛機啦

因為時機未成熟，你就死咗/坐咗監，就太可惜

同埋無呢個口號，無咁易搵咁多人野餐

政府唔會理市民
不過西方就用呢單嘢大做文章搞鳩習總
咁習總就會搞林奠

啱啱喺警總走呀點撚樣呀屌你老母 見撚住g峰出到嚟喺度嗌口號叫盧偉聰呀 你繼續包圍然後比掌聲自己再歡呼啦屌你老母

時間幾時成熟呀？幾多成熟呀？又要等幾多年呀？次次吹風叫人出嚟都未成熟未成熟 咁唔好係咁叫人出嚟啦 狼來了故事聽過未呀？

人力有限

收皮啦

我而家係係屋企屌緊你老呀

唔駛回、分化撚blocked

我地要成功唔係要衝
甘地都好和平
唔好話咩和平無用 各自努力

係啲人智力有限。人少就話唔好送頭 人多就話已經夠表達民意。
屌你老母柒婆同班含家產黑警就真係舒舒服服嘆撚緊冷氣啦。表達民意有用 69已經得左啦。淨係拎人數嚟打飛機有閪屎用咩。

你係現場收得咁好既，用緊咩台阿師兄

我同意各自努力

唔係要你地嚟留言回應反駁我 冇意思。
你地覺得我係鬼搞分化 冇問題。
但唔該真係諗清楚你出嚟嘅目的係咩。你又可以為左個目的做到啲咩 除左嗌口號同靜坐包圍瞓街 有人去行動嘅時候唔好去屌人係鬼得唔得。當我求下你地班香港人。唔好淨係諗中間派諗民意。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

簽左啦巴打辛苦哂。

咁受傷流血被捕呢個重任交比樓豬
如果想自焚我贊助汽油一桶

老老實實，其實再係咁落去係無意思。衝同唔衝都係。

好多人都唔清楚, 由頭到尾我地既對手都係共產黨

所以我理解點解咁多人叫唔好衝，因為一衝就會失去主流民意 要對付共產黨，首先你要夠人

衝既都好明白，因為個政府太廢，平常手段無反應

問題係，而家兩邊不是人。老老豆豆，好多中年人，經歷過64既，仍會有好強烈既中國人認同感。如果再激化對立，好肯定失去好多支持

勇武派既都要諗，你預備好打解放軍未？你係咪支持港獨？你有死既覺醒未？

我都想知明明中間派616個遊行有200萬人,等於間接默認咗後生仔6.12既行為,咁都唔挾民意衝仲想等幾時,完全無革命意志,又想慢慢等港共同中共陰乾?

重申返 我唔係真係叫人去受傷流血博拉。而係想每個出嚟嘅人都有覺悟承受返受傷流血被捕嘅風險。
而唔係每次有人帶頭想行頭 你地就撻句口號叫人坐返低唔好搞事。

說好的不指責？

點解會人力有限呀？咪個個一邊話要抗爭一邊要去返工囉

民氣已經逐漸消散,trump月尾無彈藥可用了

人地唔想你有事咋
各有各做 ok？

死埋一邊啦

各有各做，目標一致就ok
兄弟姐妹加油

到真係出解放軍嘅時候局勢已經唔係依家預測得到嘅事。咁點解依家仲要原地踏步

救義士救左去邊 有烈士去左你地又為左呢個香港做過啲咩。

印度獨立到唔係單靠和平理性非暴力

駁唔到,
話比你聽,以革命標準,衝擊都係無撚用
要以武力殺傷官員先可能有用
但無人會贊同亦無人會做
衝擊,只係白白比人拉

其實主要係當時有好多海軍空軍警察支持起義

咁你唔撚去做？你帶頭咪得

每人有自己諗法 做咩要分化屌你老母

咁有計劃禁有概念 自己一個衝入去啦

其實無原地踏步。比起2014，香港人已經勁左好多。不過香港係一個好特殊既位置，因為香港唔係算好窮，但自由度不斷降低緊。人既基本需要係衣食住行，有自由當然好但對生存唔係必需。因此，香港現時大部分人都係溫和派，呢樣野maslow 既 hiarchy都講左。

對大部分人黎講，抗爭既戰場係立法會。所以點解咁多人支持和理非，而事實上呢個方法係最能夠得民心

而家最重要係各有各做，唔好鬧交。所以鬧樓主既人有錯，樓主都唔好鬧返轉頭啦，各自修行啦

香港人冇受過軍訓 冇乜經歷過大災難 緊急情況嘅應對比較差 唔識同人協調 走位 喺唔適當嘅時候捱打

所以今日睇返熱狗當日講話全民做gym其實好有見地。

鄺神成名句你都敢反

革咩命.....又唔係要推翻政府
依加係出黎追究黑警責任
革命上tg公開搞既咩
搞革命都係地下黨咁搞
仲要冇武器冇資源
警察都已經唔夠打，仲想打埋老解?

嘜9都佔咪又落番佔中既下場.....對準個訴求啦...

發夢都知道

勇者智也
唔係盲目送死
現實係你唔夠能力（裝備,武器，訓練）

真正勇武係要學愛爾蘭共和軍
但香港 暫時做唔到
亦都唔需要

包圍政府部門
令到行政立法不能工作
政府不能正常運作

壓力自然會大

人地國家抗爭有正規武器
我唔反對衝 但我地都要有gear
唔通真係1人1啖口水浸9佢地咩

其實呢個係主張，同現實係有分別，你明唔明?
正如警察消防都係主張先保住自己條命先，但都係有風險。
甚至士兵上戰場就夠危險，預左戰死，但都係主張先保命。

而家情況都係，你唔會主動送頭，唔會自首，咁會唔會易理解D?咁其實好多時唔係你主動送頭同自首先會流血同被捕，而係你行動太不顧一切，引致輕易被打被捕，所以呢個主張係等於唔好做無謂犧牲，當情況差就要退避同逃亡。